保良愛心慶新春[粵]

保良愛心慶新春[粵]

汪明荃(Liza姐)、鄧梓峰聯同眾位司儀拍檔、歌手、藝人於庚子鼠年大年初一發放慈善愛心，為保良局的安老服務籌款，了解機構對長者的關顧支援，並推廣運動的益處。胡楓、謝雪心和年輕歌手歡唱賀年歌，還率領香港體操代表黃曉盈、劍擊代表江旻憓、藝人、善長們大玩遊戲。李佳芯與曉盈合唱，田蕊妮、菊梓喬、Liza姐亦會獻上歌聲；跳唱組合天堂鳥則跟前輩Joe Junior、鄧英敏、魯振順、一眾老友記及青年人載歌載舞。

樓主死全家集氣區

收皮啦屌你老母tvb打手
祝你初一死全家

屌你老母臭化西你快撚啲拖埋TVB一齊冚家剷

潛在帶菌姐陳局長
攬炒埋保良局老野

新年流流都要屌你老母

蔚雨芯好撚正

屌你老母，保良局唔俾宿生討論討論，學校打壓學生

屌你老味又叫人捐款

有？

+1

ALI

ali

你是你本身的傳奇

ali唱歌

另一條女咁樣衰嘅

ali
好靚

隔黎咩女

好難聽

好好聽

運動員

體操運動員黃曉盈

ok wo

體操代表黃曉盈

ali 好緊張

蕭正楠唱個首係咩歌

睇黎下年勁歌ali有位

塵笑恥收檔啦

VIVIAN

江旻憓

屌樓主老母

魚絲

成日上tvb

Hana出咗未

未

BOp

bingo又去viu 想睇bingo

屌 好撚柒

算唔算虐老

班廢老係咪俾人打哂懵仔針

行過電視見到阿田

Hana

屌慳娜

逆光

呢首歌好撚難聽

李婍紅呢